Haar huis zal dus nagenoeg geheel worden aangebracht zodra ze neemt."
"Dat is een materiaal met ongetwijfeld.
Een waardevolle erfenis inderdaad!
En toch enkele van de plaat zou zijn geweest een zeer welkome aanvulling op onze eigen voorraad hier."
"Ja en de set ontbijt china is dubbel zo knap wat behoort tot dit huis.
